一人一個解決Laptop過熱方法

客家人

換老婆最快

直接放係空氣清新機上面

Afterburner降頻

終極方法，熄機

飛去去南極用laptop

支那有嗰啲咩半導體製冷片散熱 好痴線

問IT借條server 房鎖匙咪得囉

識你老鼠咩 憑咩借比你？

用嚟散熱係傻， 粒晶片本身發熱量仲高過制冷量。

反而如果用嚟加熱其實有2倍效益

致冷片本身power問題，會有水珠凝結仲要佢一面凍，另一面都係熱.你都要搵野cool返致冷片熱果面

乾冰

放兩疊五毫就得
唔信自己試

之前有新聞講過
冇記性隨時夾爆moon